點樣可以為感情升温？

拍拖拍耐咗，好易悶同厭，其實有咩方法可以令感情有返當初嘅激情？拍得耐其實係咪一定會冇feel、想出軌甚至分手？

畀啲火我

比d爭執